香港人冇資格爭取民主自由

其實黑警都已經去到殺人既地步 香港人仲唔識醒
仲以為遊行下 喊下口號 拉下手 裝下修就爭取到五大訴求？ 以為係極權政權底下爭取民主好似細路仔咁扭計 人地就會比你？
如果繼續用而家唔溫唔火既方法 只會爭取到坐監案底 身體傷害（例如冇左隻眼） 一個唔好彩比黑警捉你去新屋嶺 冇埋條命
但係其實就算有人死 香港人都唔care 831之後都冇人話要黑警填命 我地香港人死左咁多人 都冇一隻狗死 林鄭班狗官都仲冇穿冇爛 仲小小事又話割蓆
香港人就好似一隻唔識痛既豬 慢慢比政府宰割

星期五個個講到好嬲好難受
點知過三日返二,連罷工罷市都做唔到

Carrie:香港人真易解決

少批評，多建設。咁你有咩建議？

講得岩

求高見

藍舖冇狗防就大肆裝修
政總有狗防就不要送頭
Be water丫嘛

換個講法即係怕死囉

等多d香港人知道依次係一場革命 唔係細路仔扭計運動

第一次警告，唔好再多post洗板，否則report

香港人到底有冇爭取自治嘅覺悟？

手停口停

推

講左好耐香港完全未到革命level
革命需要人民食唔飽著唔暖
而香港人 最多係錢

香港要贏絕對唔會單靠武力！
一你無槍無軍隊
700萬人拎菜刀對解放軍都係死
我地無能力走到呢步

二香港有國際關注
外國人靠香港同中共做生意
中共要香港洗黑錢
我相信唔需要走到呢步

唔係勇武無用！絕對唔係
無勇武一早送左中
但唔好忘記我地本地/國際支持基礎都係200萬人和平遊行
政府無回應 警察濫暴 我地有選擇地裝修
所以仲有人支持

我地贏既可能性只有結合和勇力量！
外國戰線要做 過人權法制裁港共中共 甚至取消香港關係法(真攬炒?!)

本地抗爭不能停 惡到一個點林鄭依家都無乜棋
可能會宵禁 但再多我相信係未敢既

大陸戰線雖然聽落on9但我相信以長期抗爭唻講係有用 因為呢件事接觸到唔少反共既大陸人
當然佔比仲係好小 但文宣 好聲好氣交流 100個入面都會有1,2個慢慢明白

講真 無工會無集過談判權
做大公司明知會被清算
你敢唔敢？
我唔會太怪責香港人
生活未差到要個個揾命博
抗爭歷史都太短
開埠以來都無點見過血

依呢個局勢 sorry地講 除非你重現64 好難有大罷工
仲要一兩日既罷工係無用
你全港罷足一禮拜兩禮拜一個月就習大大都要跪

*體

香港人有今天也是活該的